\beginsong{Loss mer singe}[by={Bläck Fööss}]
\beginverse
\meter{4}{4}
\ifchorded
{\nolyrics Intro: | \[C] | \[G] | \[F] | \[C] \[G] | \[C] | \[C]}
\fi
\endverse

\beginverse
Jetz |\[C]simmer all widder |\[G]he, wie |\[Am]schnell su e Johr doch ver|\[F]jeiht.
Ob vun |\[C]noh oder fään, jede |\[G]trick et he hin, öm |\[Dm]widder met dobei zo |\[G]sin. |\[G]
\endverse

\beginchorus
Et es doch |\[C]immer widder |\[G]schön, wemmer |\[Am]all zosamme |\[F]sin,
un mer |\[C]singe all die |\[G]Leeder, die |\[Dm]mer vun Kindheit |\[G]ahn schon kennt.
Esu e |\[C]wunderschön Je|\[G]föl kritt mer he |\[Am]schnell, wemmer't nur |\[F]well, 
un mer |\[C]singe all die |\[G]Leeder vun däm |\[Dm]ahle Mann, jo un och |\[G]dat vum Vee|\[C]del.
\ifchorded
{\nolyrics Instrumental: \[C] | \[G] | \[F] |\[C] \[G] |\[C] }
\fi
\endchorus

\beginverse
Es die |\[C]Luff en d'r Kneip äch zom |\[G]Schnigge, dann |\[Am]kritt mer dat Jeföl, wat mer |\[F]bruch,
et jitt kein |\[C]Stadt op d'r Ääd, wo et be|\[G]kloppter zo jeiht, |\[Dm]Kölle jeiht uns unger de |\[G]Huck.
\endverse

\beginchorus
Et es doch |\[C]immer widder |\[G]schön, wemmer |\[Am]all zosamme |\[F]sin,
un mer |\[C]singe all die |\[G]Leeder, die |\[Dm]mer vun Kindheit |\[G]ahn schon kennt.
Esu e |\[C]wunderschön Je|\[G]föl kritt mer he |\[Am]schnell, wemmer't nur |\[F]well, 
un mer |\[C]singe all die |\[G]Leeder vun däm |\[Dm]ahle Mann, jo un och |\[G]dat vum Vee|\[C]del.
\ifchorded
{\nolyrics Instrumental: \[C] | \[G] | \[F] | \[C] \[G] |\[C] }
\fi
\endchorus

\beginverse
Ich |\[F]stonn op die Sproch un die |\[C]Minsche,
ich |\[F]stonn op die Aat, wie mer |\[C]laach,
ich |\[F]stonn op dä Wetz, dä et |\[Dm]söns nirjends jitt,
ich |\[G]stonn op die echt kölsche |\[G]Aat. |\[G]

\endverse

\beginchorus
Et es doch |\[C]immer widder |\[G]schön, wemmer |\[Am]all zosamme |\[F]sin,
un mer |\[C]singe all die |\[G]Leeder, die |\[Dm]mer vun Kindheit |\[G]ahn schon kennt.
Esu e |\[C]wunderschön Je|\[G]föl kritt mer he |\[Am]schnell, wemmer't nur |\[F]well, 
un mer |\[C]singe all die |\[G]Leeder vun däm |\[Dm]ahle Mann, jo un och |\[G]dat vum Vee|\[C]del.
\endchorus

\beginchorus
Et es doch |\[C]immer widder |\[G]schön, wemmer |\[Am]all zosamme |\[F]sin,
un mer |\[C]singe all die |\[G]Leeder, die |\[Dm]mer vun Kindheit |\[G]ahn schon kennt.
Esu e |\[C]wunderschön Je|\[G]föl kritt mer he |\[Am]schnell, wemmer't nur |\[F]well, 
un mer |\[C]singe all die |\[G]Leeder vun däm |\[Dm]ahle Mann, jo un och |\[G]dat vum Vee|\[C]del.
\ifchorded
{\nolyrics Instrumental: \[C] | \[G] | \[F] | \[C] \[G] |\[C] }
\fi
\endchorus

\endsong
